做第三者/去偷食嘅人到底係咩心態

同人一齊之前都好應該清楚了解對方有無拍緊拖
明知人地有另一半都仲話
「我好愛你 只要你同我一齊 我唔介意做第三者」
嗰啲人真係要死全家 無啲家教 仲要唔覺自己有問題

一隻手掌拍唔響
去偷食嗰啲人咪又係迎合對方先完成到「偷食」喱個行為
到比人發現就扮曬死狗話無下次
跟住繼續偷食
自己嘅另一半真心真意信任你愛你
有無尊重過對方嘅心意

打咁多其仲實真係想喱兩類人好好地諗下到底自己做緊乜撚野

知道自己做咗第三者嘅就放手啦屌 好馨香咩
偷食緊嗰啲嘅諗下自己當初同另一半拍拖對佢嘅承諾 繼續落去你會有報應

少咗喱兩類人 生活真係舒服好多 乾淨好多

我都好想感受下呢種心態

利伸 a0

知道自己係第三者都仲繼續既人應該落地獄

絲打帶眼識人 好多朋友都係初戀比喱仆街傷過
一路喺愛情路上卻步 無曬信心

好撚無恥

因為屋企人問題我唔敢拍拖...

好多朋友都話我唔似a0

但我真係驚

佢地叫我放膽去試但我真係唔得

而家啲人拍拖嘅心態已經變曬
但我信依然會有珍惜愛情嘅人出現
就係要用喱篇文去屌柒喱啲仆街
偷食、做第三者一啲都唔值得自豪
希望絲打你會搵到一個願意互相尊重同珍惜感情嘅另一半

多謝巴打 LIHKG有愛

知道自己係第三者 仲要扮曬幫條仔 暗中扮好人食囡
個d人咩心態
不過一隻手拍唔響
姣婆遇著脂粉客

拍拖三年半 早兩日開始經歷緊
日日喊到收唔到聲
相反狗男女 日日happy玩完全當無發生

巴打 喱啲仆街會有報應
人無恥真係無敵
你又吹佢地唔漲嗰下簡直想一刀捅撚死佢地